Outros pontos para se observar
***********************************

Você pode sobrepor ou remover o 'readme.txt' e 'license.txt' com seus próprios arquivos. Você ainda pode manter o arquivo original 'license.txt'.

Ainda é mantido o arquivo com as licenças de terceiros em 'third-party-license.txt' e pode adicinar sua licença nesse mesmo arquivo.

Há links para nosso tutorial online em '/nxfilter/tutorial.html' e '/nxfilter/bin/tutorial.bat', esses arquivos podem ser removidos ou substituidos quando você criar sua própria distribuição do NxFilter.

Outro ponto que pode ser necessário alterar são os arquivos de ícones. Existem dois arquivos com ícones. 1 para os programas Windows e o outro é para o favicon na página de administração. Você pode remover ou substituir com seus próprios arquivos os ícones em '/nxfilter/nxd.ico' e '/nxfilter/webapps/favicon.ico'.

.. warning::

   Você não deve remover nosso arquivo de licenças ou qualquer licença de terceiros

